其實有無人覺得一本本既實體漫畫，好睇過電子版好多

利申平時無睇開動漫台

我本身好鍾意睇漫畫，但以前屋企無咩位放漫畫，係租漫畫為主

而家大個喇想追返好幾套漫畫
買漫畫既錢唔係問題，但地方係

例如想追返火影one piece 火鳳燎原 第一神拳

已經百幾本 好想知大家點儲存同收藏
電子版一來睇得無咁舒服，二來我想支持作者

而家仲要好似無哂合法租漫畫 / 漫畫cafe(如果有介紹下 ）

同埋我唔明用手機睇漫畫（有時仲要睇港漫）
唔會覺得好唔舒服架咩

電子版都有正版可能支持既,amazon都有出個電子閱讀器,個畫面應該冇咁傷眼

你講個啲漫畫都仲連載緊同好熱門,應該唔難搵返之前個啲
點樣保養,見人會幫漫畫包書皮,放落有門既櫃加幾粒防潮珠就ok

手機睇漫畫個mon太細個,拎實體書睇對手又好攰

睇漫畫見到英文就唔開胃

一直唔明點解英文漫畫要全部大楷

正體字同日文漫畫有無合法電子版
都係amazon??

但我見美漫個d風格，用中文字又有d唔襯

可能都係先入為主姐

我美漫就睇返英文
日漫日or中都ok

日文版amazon都應該有我未買過
普通an機/ios機係日本app store都有唔少正版電子書app
我用緊bookwalker買,bookwalker都有出到中文版,不過書會少啲

覺，實體書種書香味會令我睇得更投入

利申：復古撚，一年中會揀個日子燻書同書櫃上diy驅蟲油

香港實體漫畫難做
你買本書可能只是幾十元
但儲放空間可能是幾百元
再買多幾本可能無位放
香港地少人多

但要搵位擺好撚麻煩

我就係覺得手感好好多﹐我好鍾意印刷品

其實香港儲書應該好煩，好多濕既日子

屋又細

細個都儲過一段時間黑社會漫畫，到廿頭個時大執屋發現比人丟左

coco 成百本拎左去賣

根本無位放

我屋企都有千本漫畫左右
由細細個開始買

而家出左國做野, 好掛住我屋企d書
第時買到樓要有一間做書房

而家係日本同香港漫畫鋪訂書
屋胸一人過黎就一喼咁拖黎比我

從享受角度，睇實體書爽好多。

電子版冇心機去重睇，實體書得閒會攞上手刨下。

屋企有位放書，可以俾我儲落去，但我儲緊既漫畫，好多套香港出版社已經放棄買版權，變相港版爛尾。 睇見果幾套爛尾書就燥底。

我反而想知，點解台灣可以咁勁，乜鳩書都代理返去出中文版，真係咁大市場?

但冇位放嘛!
以前D龍珠/亂馬掉晒,得套GS美神仲留住

買部ipad睇漫畫人啦

我細個都有儲。。。無奈越買越多仲屋企人都同我傾過。。。最後ko曬